快閃？18區？大成功？屌你老母啦

依家分散哂 幫撚哂警犬逐一擊破 我屌哂你班風向狗
就係唔夠人 啲狗瘋狂跑捉人 唉屌

唔撚關事
係班狗見黑衫就拉撚左先

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

推

好痛心， 屌
陣地其實叫做啲狗唔敢郁
依家成班癲狗亂咁追住接

好似細路仔玩泥沙咁

陣地拉得少人？陣地拉親既話基本上都暴動 今日班狗9拉 大部分就算拉左都告唔入

集中一樣可以拉最早到果班

和理非去左邊呀

一早講左上次係林鄭特登放手俾你地搞

到下次如果變一至五區,又會有人大叫

"xx區重狗,唔好嚟送頭!"
"有狗上咗巴士搜身!"
"後排和理非塞死哂!"
"成班和理非重gear, fake哂真勇武"
"做乜又玩陣地戰?"
"幾十架豬籠車兩邊包抄!"
"車牌xx校巴係鬼車!"

蒙面 非法集結 二年唔係坐？手足打狗走唔甩 仲有條襲警
一區陣地 最多都係幾十 依家最少過百

真阿

事實所謂快閃同18區風險仲高過遊行陣地正面抗爭

而家快閃做唔到啲咩之餘仲令人無左正面抗爭精神 見到有狗淨係識走無諗住打過

612時說好留書以死相搏但今日就怕坐多幾年監禁不如留屋企做文宣屌你老母

所以勇武入場前咪撚著黑衫
唔係死左都冇人知
見到唔對路狗多過人or冇乜和理非肯出去佔路back up就唔好夾硬出去做野

佢哋拉得一定告左暴動 襲警 蒙面 先，到後面告唔入暴動先會改控罪

風險高係因為唔夠人
唔夠人係因為班狗未開波已經鳩拉搞到聚唔到人

咁聚唔到人咪走囉唔好夾硬做野喇
前線心態真係要改改唔係真係幾多人都唔夠死

訓左幾撚耐呀仲講告唔告得入
而家係會比佢打死同強姦呀

18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結

唉一開始都仲識話對準林鄭而家變左對警察變晒質

蕭生都話圍林鄭先係對準目標

佢出咪圍又可以減少被拉風險

而家每個星期出來都唔知為咩

為引警察出來？

不割蓆!不分化!

其實係班垃圾和理非縮左返老母個閪到搞到勇武無人cover
上星期5既人數先可以成功
今日好多區一半都無

收嗲啦仲講對準林鄭

開撚完垃圾POST未?

今日敵人之全方位戰術檢視

1. 各區先下手為強, 趁示威者人少時亂捉幾十人

2. 另一隊人立即在連登放負, 散佈失敗主義, 引發內訟

3. 大班大班人在活動開始後(而不是開始前幾日)才講十八區開花的缺點

4. 放大警方部署,放大好容易被補的威脅, 目的係想遲到的示威者直頭唔到,或者令示威者唔敢帶full gear出

5. 徵用各式車輛掩人耳目